盲撐前線縱火 同 建制班仆街盲撐政府有咩分別！

如題

有，我地係盲撐政府建制派既對立面

愛與正義既化身